［臨時立法會］王志民強烈譴責圍堵中聯辦及塗污國徽行為

中聯辦主任王志民表示，昨晚香港部分激進思維分子圍堵中聯辦，向國徽投擲雞蛋、墨水，塗寫污辱國家的字句，行徑惡劣，性質嚴重，予以最強烈譴責。

兩名全國政協副主席兼前特首董建華和梁振英，亦嚴厲譴責塗污國徽的行為。

王志民都唔敢覆有人大叫關於想開臨時立法會既宣言

好明顯呢樣野刺激到港共 所以佢地琴晚癲到咁樣打

727 元朗反鄉黑！

推

有無讀宣言嘅片

要搵返直播